香港人算吧啦 聽朝記得返工

嬲又點 成班好嬲好嬲 d狗係宿舍同屋企人冇穿冇爛 係電視睇住你地黎笑咋 算吧啦香港人

Hong Kong Independence Party
5 agendas

(1) UK has the mandate from the People of Hong Kong to annul the Sino-British Joint Declaration right away; Also should the US subsequently abolish the HK Policy Act.

(2) the UK and the US governments are requested by the Hongkongers for taking on the PRC’s illegal occupation of Hong Kong.

(3) We require the United Kingdom to enforce those three unterminated treaties over Hong Kong sovereignty ( the Treaty of Nanking; the Convention of Peking; the Second Convention of Peking ).

(4) We demand Anglo-American or Nato joint military base in Hong Kong on a permanent basis, the expense of which will be covered by ourselves!

(5) Hong Kong should and is going to be an independent Commonwealth nation.

標題黨 拉

唔撚好放棄啊屌

拉

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母 真正攬炒
阻鳩交通變相全民罷工 每一個人都要出黎

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

港豬：我用念力屌撚死你

狗: 我就真係屌撚死左人 吹咩

無咩事 我出門口番工先喇， 係門口等公司開門…

番你老母! 好想瘋狂被罷工! 手足加油

jm9

罷唔到工, 有樣嘢香港人國技嚟.......
扮工.......即係怠工, 返工鳩HEA 扮做嘢呀....
你返咗工實際上係冇令到間公司運作緊......

舉個例子 , 因航D 機組罷工傷害大D 定係有條撚屌做決定炒燶油傷D ?
罷唔到工果D 記得 其中一個目標係 攬炒......
大家由6月都係做緊呢樣嘢.....

認同，未到底線